有冇人有玩奇想江湖？

尋日開始玩，覺得幾有趣，有冇巴打都有玩大家交流下

玩緊，豪俠隊已破地獄少林晏啲挑埋其他地獄